連登正式更名為連P

登你老母，影衰高登，成堆5P仔係到交配冇人屌，唔叫連P哂撚左啦

agger

仲有你條小學雞

屌你p仔反骨

同垃圾討論區同5p一樣
只不過成對拿住小小高登文化互打飛機
自稱巴打絲打mk 小學雞
D post 完全廢up小圈子 一係就交友

狗你老母

貓仔好波

請唔請連衛兵

好多連P仔做緊啦

番高登了 回家

有無清入黎十卜爭取回覆通知功能

FB化 諗起都興奮

留tg傾？